要引導中間,游離或淺藍分子,唔使長篇大論,一句搞掂

你信唔信支那有法律丫？

講完呢句9成都會轉向

變晒焦土派啦